請問阿迷輸係咩感覺？🤔

【輸係咩感覺】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXXIX

早兩日咪已經知囉

係啦係啦 bin得用力啲 係我地阿狗太串

ching咪25啦

佢地問利迷

我= 毓民
屌醒民豬派

幾時開個post 贏係咩感覺

咩感覺呀妓

真

人生有起有落既
不過唔會咒人空難死
某隊某d球迷就會了

你= 公民袋
明明你地有腦
民主黨咁垃圾都撐佢地

本來諗住叫阿迷問下你地 點知唔駛了

阿妓

好掛住希比

環保post